有冇人想死

陪我傾下計

我
不過我每次想都會諗 自己成功出到世到活到今日無事無幹
已經係我最大生存動力
樓主你都可以

年年聖誕願望都係想快撚啲死

我嘅抑鬱反覆復發好痛苦 唔知捱到幾耐

怕死是生存的最大動力

搞咩咁depressed

我知道可能講啲咩 諗開心睇開心野個啲係無用亦無意思
所以先將我自己最深切既生存動力講俾你知 希望你可以攞黎當「一個人點解仲想生存落去」既例子
我知有抑鬱之類既人可能諗野會係唔同 或者諗唔到好多「生存落去原因」之類既野
但 你諗下 你能出到生 活到今日 你應該為自己仲呼吸緊而繼續去嚐盡每一口氣

因為做人真係好冇意思囉
成日俾啲少病痛折磨又整我唔死果隻

我連死都唔怕 之前差半個身位就俾車撞到殘廢都冇感覺

咁有冇嘗試自殺

冇
想安樂死

你應該咁諗
你會無感覺唔係因為你唔怕 或者因為你想完左你生命
你有呢啲「感覺」只係因為你個「狀態」出左事（你明我意思？）

+1
生日都係

我明但睇醫生又misdiagnose冇得對症下藥

痲痹自己再一刀插落去

所有以前鍾意做嘅嘢都冇動力去做 好麻木

唔準

以前未鍾意做個啲野之前你都唔知自己會鍾意做架

好彩我今晚準備自盡之前撞到兩個friends佢地陪下我 但冇同人講過我有病

咁咪係囉
點解咁啱 證明你無做到即係未到

樓主加油,試下每日都睇多啲開心既野

樓主？

未死

係 好多年

兩年前 醫生之前以為我bipolar
佢有咩特徵？

你係咪驚我係你個ex然後捅死你😂

分手嘅時候有冇發癲

「人生本來就冇意義，但你可以賦予個意義比自己」

我座右銘，樓主，唔好輕易尋死
人生有好多野值得我地活下去
你依家冇只係未搵到
你無病無痛已經比我幸福
我唔想死，但都遲早要死，我冇得揀，你有

有得揀唔好揀同有情緒病嘅人拍拖 因為真係控制唔到 成日胡思亂想諗太多 抑鬱段period安慰都冇用 我都係會好依戀人好怕人離開但同時愛理不理

我算係有病只不過係心理病，每日搏鬥緊。你都要堅持落去🥺

有
唔知生存有咩意義
每一日都浪費緊地球既資源咁

感覺上好難醫到，尤其宜家社會壓力咁大。同時我可能有其他病

結束自己嘅痛苦

有時諗點解當初父母生我出黎 又唔係俾到好嘅環境我 日日搵我做出氣袋 點解咁撚自私

我都係一個意外

如果無我佢地生活好似會輕鬆d?

多謝你嘅建議 我會嘗試搵方法

回頭是岸

好多人自己冇條件養自己又唔識做父母，仲要格硬生啲B出黎要佢地受苦 搞到佢地冇一個好嘅環境成長，大個變曬精神病 惡性循環。不過都有遺傳因素， 成日覺得個社會痴線嘅多過正常人

有咩訓練分享下😭